金鐘朋友用英文對答會唔會令「佢哋」自卑感增加

到左金鐘朋友其實我好鼓勵你哋用英文同「佢哋」吹咁樣會令佢哋自卑感增加，覺得自己英文連垃圾都不如

I.....I....now....I...want ah...you...your....ID...card
quick...la

請你尊重警務人員